[巴打入]皮膚乾到好痕，咩護膚品好

面部反而唔嚴重，可能剃完鬚有用鬚後水
手腳有時好痕，會紅哂
可以點搞

Melvita

呢個淨係手腳？

有查body，有查臉
真心唔錯 我濕疹皮膚都用得
有隻黃金油好掂